唔好再同我講普通話

話說今日放學，
返去hall果陣，
我有問題想問樓下看更，
咁我就用廣東話講 唔該 啦，
點知佢用普通話同我講，
同學你想做甚麼，
真係火都黎一黎，
明明我係土生土長既香港人，
點解我會被認為係大陸人?
講純正廣東話口音，
又有比大陸人優越既品德，
可唔可以比番小小尊重我?

看更講開普通話？

廣東話

利申shittyu

因為你樣衰，成個大陸仔咁

我地要保護廣東話
見到大陸人都要企硬！

對

因為LZ既樣太skr, 佢先同你講支話

講完

😂

佢以為你係nds

只係請左個大陸看更啫